人是痛苦的 處處經書有字句

記載差遣與恐懼，每套經典有根據